大家覺得有生之年有無機會見到中共倒台？

90後，斷估無意外的話應該可以有多五十年命掛
我就唔信中共可以千秋萬代

要政權崩潰 首先要經濟崩潰

玩二百年唔難

is coming

要倒都係北韓先啦

憑咩叫人倒台？憑你唔信？
五十年後軍政經都改革完成，地位比之前更硬就有
所以話，連登仔的質素....

如果倒台 依個世界應該都係亂到喊

美國打貿易戰对中國已经预言中共好快撐唔住

金仔就快跟新大佬，點會倒台先